估吓我會唔會變地中海

小弟老豆就禿頭嘅，叔伯都係，但我老母就無，而且又濃又黑，佢兄弟姊妹都係。

利申：20歲，髮色深，質硬。

我都係咁，但21歲好似開始疏

儲定錢植髮